火影邊part最深刻

雛田打曉嗰度
一路幫鳴門硬食 一路表白

雷切勁過千鳥

一定係自來也死嗰PART

五門李真係好撚熱血

喊到我

卡卡西外傳講帶土個幾集

對我黎講火影係3套野黎

前 : 李 vs 我愛羅

中 : 自來也豪傑物語 (自來也之死 + 鳴人孖條 + 打贏培因返村) / 鳴人父母遺言 分唔到高低

後 : 淨計打鬥 帶土vs卡卡西個場打鬥

四代死，自來也死，宇智波兄弟戰
最後場鳴佐戰
鹿丸中忍試同打飛段都ok

千代打蠍百機操演

潘恩滅村，

柱間同班段回憶

班vs5影都好正

個人覺得柱間同班呢一對個故事正過鳴佐

點解我[/red]唔撚到

最深刻應該係爆8門

唷！

死唔去真係遺憾

三忍大戰果part 好熱血

mk仔佐助就算啦
鼬嘅世界都好正

同巴打睇法一樣

中嗰個全部都睇到我崩潰
尤其我鐘意鳴門線

中段真係世界級 後段忍界大戰反而無想像中咁爛，特別斑出黎之後

第一部反而係畑鹿驚外傳
岸本畫風嘅全盛時期

打培恩

佐助無殺鳴門之後獨白解說

自來也趁鳴門訓著對住佢打J再餵佢食精個幕

鳴人食孖條

火影最正係the last個氣氛

溝唔到女

我愛羅救小李打君麻呂
睇撚到扯旗

同感

斑同初代既故事先最吸引

自來也之死 當年睇到喊

柱間同斑之間嘅故事

鳴門超越雷影個下

千代打蠍百機操演 呢場我都好中意，不過一直好像好少人講

鹿丸打飛段
同埋四代果段回憶

前段中忍試 雛田打寧次嗰段 會唔會太冷門

藝術就是爆炸！
初初見到我愛羅出事心諗唔係呀嘛
第三男主角黎架wo
之後去到卡卡西死個陣就知道會復活

鳴人偷左禁卷

李vs我愛羅
凡人vs天才 爆曬五門都係輸

可能因為我係御姐控
手鞠中忍考試同後尾去救鹿丸果兩段都好深刻
依對聰明cp真係好鍾意
其實我覺得忍界大戰之前都好睇
後來開始就覺得好亂

順便係度召喚係志乃愛好人士認識下

講啲上面冇嘅

佐助爭奪戰
鹿丸帶隊
逐個隊員留低對付相克技能嘅音忍四人眾
成套火影長治最型就係呢戰
寧次靠自身戰鬥力+智取都好深刻

鹿丸係醫院自責個段睇到好心up

ps 好鍾意睇鹿丸分析對戰
次次都J死人

出大玉螺旋丸果下最深刻

乜修練完都係出螺旋丸 咁你練左d咩出黎

鋼手出場
個陣即刻搵H漫睇:

鋼手賭錢賭到輸身家要肉償嗰part

自來也死同見到媽媽

追佐助 下忍小隊同4人眾1打1

分2part啦..
前期我覺得幾乎都完美..
中期就自來也>鼬>四代

孖條
鼬死（穢土個次真死同打佐助個次都係）
綱手用一隻手指對鳴仔
四代既火影圍係到吹水傾計
鳴仔父母遺言
穢土轉生既水門問鳴仔小櫻係咪佢女朋友
其實仲有好多 不過即刻諗係諗到呢d先

所有多由也有份出場嘅都好深刻

最深刻都係雷切同千鳥
吵左十幾年 仲未分到

離題 希望有人理我
1.覺得作者寫得唔夠多小李
由最開頭小李vs 佐助 完勝佐助 證明努力係可以打贏天才 跟住打我愛羅 雖然輸咗 但當時佢可以話係木葉最強下忍 到君麻呂就開始輸 疾風傳更加係唔突出 後期體術/努力嘅戲份直頭畀晒凱 小李應該仲有好多發揮空間
2.寧次嘅死真係夾硬嚟 應該死嘅又唔死
自來也死應該係最好睇 阿斯瑪都還可以
寧次真係on9仔死法擋子彈死 純粹好似想喺忍界大戰整死一個配角然後一於揀寧次咁
然後凱開八門 明明開八門有死嘅覺悟又為體術犧牲係幾撚熱血嘅事 直頭係真男人嘅浪漫
最後唔死真係抺殺咗種感覺
3.鳴人同雛田嘅感情好似寫得唔夠咁
印象中嗚人喺學風遁之前集集都喺度sakura醬 sakura 醬 根本對雛田冇感覺 然後到雛田命都唔要表白可能感動鳴人 但之後都未講有咩感情進展 連後期四代定唔知佢老母都問小櫻係咪你女朋友 最後冇啦啦又會娶雛田 好似驚死冇女要咁
佐櫻又係 明明佐助懶係浪子咁唔溝女 最後又中出小櫻唔要個女周圍去遊 不過你話為咗延續宇智波血脈都得嘅

嗚人囉住孖條流眼淚